［南昌北］𠝹票黨出沒

收到區議會嘅候選人簡介，見到有個唔知咩料嘅 王曉聖 ，寫住五大訴告缺一不可，重話踢走鄭泳舜，原來係𠝹票黨，好拎陰毒咁樣呃鳩人。有無人證明到佢唔係假膠？

source：

Push